緊急 尋找失蹤人士 潘子聰 （借體育台一用）

（借體育台一用🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️）

請大家幫忙尋找失蹤人士：

潘子聰18歲
高1米62
中度智障人士，有言語障礙

今天1月15號於石圍角仁濟庇護工場大約中午12:30下班後走失。

衣着：
灰白間條長袖衫，黑色有帽背心外套，黑色長褲，藍色背囊

由於已失蹤超過12小時，希望大家幫幫忙留意下，同share出去🙏🏻🙏🏻🙏🏻

人手置頂

推

Push

推 佢好可能有上波台

收到風係會員港X之父

手足

推，救波台手足

幫推

搵返了 多謝各位🙏🏻🙏🏻

邊位波台手足

唔係佢啦 港父重度

咁就好

搵番啦 拉